{"data": {"user": {"result": {"__typename": "User", "timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "user-55616342", "sortIndex": "1725775225255099469", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1NTYxNjM0Mg==", "rest_id": "55616342", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Fri Jul 10 17:27:37 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\u00ab Comme par magie \u00bb le 15 novembre au cin\u00e9ma!", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "kevadams.fr", "expanded_url": "http://www.kevadams.fr", "url": "https://t.co/lB4Z5jqWO3", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 5673, "followers_count": 5942996, "friends_count": 716, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 1994, "location": "Adams Park, MI", "media_count": 3261, "name": "Kev Adams", "normal_followers_count": 5942996, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55616342/1677509267", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646905938585034753/OhyYUASM_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "kevadamsss", "statuses_count": 13129, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/lB4Z5jqWO3", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1536744590358757377", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 948, "name": "Actor", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-125430181", "sortIndex": "1725775225255099468", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjU0MzAxODE=", "rest_id": "125430181", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Mar 22 19:53:45 +0000 2010", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Elle danse encore // lien dans la bio", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "e47.lnk.to/ShymElleDanseE\u2026", "expanded_url": "http://e47.lnk.to/ShymElleDanseEncore", "url": "https://t.co/g4ZgQQpWjG", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1736, "followers_count": 2824218, "friends_count": 286, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 2608, "location": "Paris", "media_count": 3219, "name": "Shy'm", "normal_followers_count": 2824218, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/125430181/1696003436", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1707788030096834560/st4CWaBy_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "shymofficiel", "statuses_count": 16308, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/g4ZgQQpWjG", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-66083959", "sortIndex": "1725775225255099467", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo2NjA4Mzk1OQ==", "rest_id": "66083959", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sun Aug 16 08:52:16 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Epicentre Tour ( la tourn\u00e9e des 20 ans ) en tourn\u00e9e dans toute la France en 2023-2024", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "tix.to/EpicentreTour?\u2026", "expanded_url": "https://tix.to/EpicentreTour?fbclid=PAAabQz7qfK_3qqRIZWOOvCPSlv6GSCzIOnS8PAhIQEljp4ERldh0nYctxc-k", "url": "https://t.co/ik81lclTXz", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2681, "followers_count": 5783349, "friends_count": 525, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 4751, "location": "Paris, France", "media_count": 10222, "name": "Matt Pokora", "normal_followers_count": 5783349, "pinned_tweet_ids_str": ["1667807193465331712"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66083959/1690113810", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1683084277821460481/gyzM3Ote_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "MPokora", "statuses_count": 21303, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/ik81lclTXz", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1654743787321581568", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 15, "name": "Entertainment & Recreation", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-15823722", "sortIndex": "1725775225255099466", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTgyMzcyMg==", "rest_id": "15823722", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Tue Aug 12 15:38:11 +0000 2008", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Hebdomadaire en kiosque le jeudi \u25aa\ufe0f \"Le go\u00fbt de la v\u00e9rit\u00e9 n'emp\u00eache pas de prendre parti\" \u2013 Albert Camus", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "marianne.net", "expanded_url": "http://www.marianne.net", "url": "https://t.co/8ZjXbzcC29", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1318, "followers_count": 519171, "friends_count": 856, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 4486, "location": "Paris", "media_count": 36643, "name": "Marianne", "normal_followers_count": 519171, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15823722/1697546053", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1629048512011804673/45Bwwh3u_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "MarianneleMag", "statuses_count": 110468, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/8ZjXbzcC29", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-19976004", "sortIndex": "1725775225255099465", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxOTk3NjAwNA==", "rest_id": "19976004", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Feb 03 15:07:42 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Journal d'information num\u00e9rique, ind\u00e9pendant et participatif. Seuls nos lecteurs peuvent nous acheter ! Suivez aussi @MediapartBlogs.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "mediapart.fr", "expanded_url": "https://www.mediapart.fr/", "url": "https://t.co/IEqUWzuBiL", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 4634, "followers_count": 3113028, "friends_count": 1999, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 12629, "location": "Paris", "media_count": 12947, "name": "Mediapart", "normal_followers_count": 3113028, "pinned_tweet_ids_str": ["1724791185510891987"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19976004/1698067650", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465278352076546051/N_QlMsti_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Mediapart", "statuses_count": 159604, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/IEqUWzuBiL", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1505883170318733326", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-1089499412", "sortIndex": "1725775225255099464", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMDg5NDk5NDEy", "rest_id": "1089499412", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Jan 14 16:32:10 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\u00c9galit\u00e9 des Chances, Diversit\u00e9 & Inclusion \u272a LinkedIn Top Voice \u272a Fondatrice @LGBT_Talents l\u2019inclusion des LGBT+ au travail d\u00e8s leur entr\u00e9e dans la vie active", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "lgbt-talents.org", "expanded_url": "https://lgbt-talents.org/", "url": "https://t.co/8paxfeITCT", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2147, "followers_count": 1007, "friends_count": 621, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 52, "location": "Paris, France", "media_count": 159, "name": "Emmanuelle CAMPO", "normal_followers_count": 1007, "pinned_tweet_ids_str": ["1261924340972560385"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1089499412/1675637676", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581961801419325441/6DZzwkaF_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "EmmanuelleCAMP0", "statuses_count": 1283, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/8paxfeITCT", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-955026772394958848", "sortIndex": "1725775225255099463", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo5NTUwMjY3NzIzOTQ5NTg4NDg=", "rest_id": "955026772394958848", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sun Jan 21 10:38:20 +0000 2018", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Chief Construction Expert, Senior Civil Engineer. Vice GM of #CSCEC in #pakistan. built Centaurus, M5. building #CPEC , enhance \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 friendship. RT\u2260endorse", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 15596, "followers_count": 26139, "friends_count": 15571, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 68, "location": "Pakistan", "media_count": 1578, "name": "DingZJ\u4e01\u8087\u6f54", "normal_followers_count": 26139, "pinned_tweet_ids_str": ["1192996338092433408"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/955026772394958848/1574017101", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957640154201706496/U7KW4cp0_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "CPEC_CSCEC", "statuses_count": 8451, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-1093826963981111296", "sortIndex": "1725775225255099462", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMDkzODI2OTYzOTgxMTExMjk2", "rest_id": "1093826963981111296", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Feb 08 11:00:45 +0000 2019", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Compte r\u00e9gional @enmarchefr en Bretagne ! // Actualit\u00e9 des parlementaires, \u00e9lus locaux, r\u00e9f\u00e9rents, marcheurs. #LaREM #Renaissance", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 23835, "followers_count": 828, "friends_count": 838, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 6, "location": "", "media_count": 45, "name": "La Bretagne En Marche!", "normal_followers_count": 828, "pinned_tweet_ids_str": ["1358865460054413313"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1093826963981111296/1600843342", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493963664038277121/caBwzCJF_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "LaREMBzh", "statuses_count": 6549, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-102397481", "sortIndex": "1725775225255099461", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-87187435", "sortIndex": "1725775225255099460", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4NzE4NzQzNQ==", "rest_id": "87187435", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Square", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Nov 03 13:19:00 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Soutenez le fonds d\u2019urgence de l\u2019UNICEF pour agir au plus vite pour chaque enfant expos\u00e9 \u00e0 une urgence humanitaire \ud83d\udc47", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "linktr.ee/UNICEF_France", "expanded_url": "https://linktr.ee/UNICEF_France", "url": "https://t.co/CbdmaBBfvK", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 11168, "followers_count": 188059, "friends_count": 2306, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 1026, "location": "", "media_count": 6591, "name": "UNICEF France", "normal_followers_count": 188059, "pinned_tweet_ids_str": ["1720128026191515818"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87187435/1690374085", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364953566356647939/kyyL4_o4_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "UNICEF_france", "statuses_count": 22193, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/CbdmaBBfvK", "verified": false, "verified_type": "Government", "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1517511614299361287", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 688, "name": "Non-Governmental & Nonprofit Organization ", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-32916973", "sortIndex": "1725775225255099459", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMjkxNjk3Mw==", "rest_id": "32916973", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Apr 18 15:38:58 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "pr\u00e9sident de l'@Uniopss - Pacte du @Pouvoirdevivre - universitaire @UnivParis8 - d\u00e9put\u00e9 (2007 - 2017) - Pourquoi ont-ils tu\u00e9 Jaur\u00e8s ? - tweets personnels", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 5174, "followers_count": 8777, "friends_count": 860, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 200, "location": "Seine Saint-Denis", "media_count": 785, "name": "Daniel Goldberg", "normal_followers_count": 8777, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32916973/1547800831", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485418729462808579/3NiumasO_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "GoldbergDaniel", "statuses_count": 6197, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-847384196074962944", "sortIndex": "1725775225255099458", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4NDczODQxOTYwNzQ5NjI5NDQ=", "rest_id": "847384196074962944", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 30 09:45:10 +0000 2017", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9 Horizons de la Marne 5104\nConseill\u00e8re municipale @VilledeChalons\nConseill\u00e8re communautaire Ch\u00e2lons-Agglo", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "m.facebook.com/LiseMagnierMar\u2026", "expanded_url": "https://m.facebook.com/LiseMagnierMarne/", "url": "https://t.co/clqzWZVkjB", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 4358, "followers_count": 3741, "friends_count": 469, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 112, "location": "Ch\u00e2lons-en-Champagne, France", "media_count": 681, "name": "Lise Magnier", "normal_followers_count": 3741, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/847384196074962944/1694778040", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1539609827307044866/b4TrgYES_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "lise_magnier", "statuses_count": 1808, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/clqzWZVkjB", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-616609800", "sortIndex": "1725775225255099457", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo2MTY2MDk4MDA=", "rest_id": "616609800", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Jun 23 22:23:46 +0000 2012", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9 de la 14\u00e8me circonscription du Nord \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa| Vice-pr\u00e9sident de la Commission des Affaires sociales | Conseiller d\u00e9partemental @departement59", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "paulchristophe.fr", "expanded_url": "https://paulchristophe.fr/", "url": "https://t.co/WSTQ52fRX2", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 3545, "followers_count": 4297, "friends_count": 1196, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 133, "location": "Zuydcoote", "media_count": 622, "name": "Paul CHRISTOPHE", "normal_followers_count": 4297, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/616609800/1460897538", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144162395809558528/Rau4eane_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "christophe_p", "statuses_count": 1645, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/WSTQ52fRX2", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-3367383094", "sortIndex": "1725775225255099456", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMzY3MzgzMDk0", "rest_id": "3367383094", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jul 09 08:51:51 +0000 2015", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9 du Nord - Conseiller @departement59 Administrateur de l\u2019@OFII_France                     Fcb : @vincent.ledoux.313", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 3915, "followers_count": 11211, "friends_count": 10426, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 162, "location": "Tourcoing ", "media_count": 1206, "name": "Vincent LEDOUX", "normal_followers_count": 11211, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3367383094/1665684148", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550660168555401217/9MHmfWqs_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "VincentLedoux59", "statuses_count": 6469, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-91376641", "sortIndex": "1725775225255099455", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo5MTM3NjY0MQ==", "rest_id": "91376641", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Nov 20 16:44:15 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9e de la #Biodiversit\u00e9 | Conseill\u00e8re municipale de #Nantes | Vice-pr\u00e9sidente du @Modem \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "Instagram.fr/sarahelhairy", "expanded_url": "http://Instagram.fr/sarahelhairy", "url": "https://t.co/0JojHqaObJ", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 26499, "followers_count": 46119, "friends_count": 3311, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 567, "location": "Loire-Atlantique", "media_count": 3935, "name": "Sarah EL HA\u00cfRY", "normal_followers_count": 46119, "pinned_tweet_ids_str": ["1723242130280251795"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/91376641/1690796320", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1701214503545753600/QkLQLC3G_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "sarahelhairy", "statuses_count": 9336, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/0JojHqaObJ", "verified": false, "verified_type": "Government", "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-3299222093", "sortIndex": "1725775225255099454", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMjk5MjIyMDkz", "rest_id": "3299222093", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue May 26 13:35:20 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9 #LREM #enmarche 6\u00e8me circonscription de Loire-Atlantique #circo4406 #\u00e9quit\u00e9 #solidarit\u00e9   -Compte officiel-", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "yves-daniel.org", "expanded_url": "http://www.yves-daniel.org", "url": "https://t.co/4CzT1QTr8R", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 185, "followers_count": 2564, "friends_count": 253, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 124, "location": "Nozay, Pays de la Loire", "media_count": 177, "name": "Yves DANIEL", "normal_followers_count": 2564, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3299222093/1441361509", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603224661594345473/vF6bZEHC_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ydaniel_depute", "statuses_count": 1034, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/4CzT1QTr8R", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-417049363", "sortIndex": "1725775225255099453", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0MTcwNDkzNjM=", "rest_id": "417049363", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": false, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sun Nov 20 13:15:24 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9 de la 4\u00e8me circonscription du Doubs / Conseiller g\u00e9n\u00e9ral du canton de Valentigney - Pont de Roide (25)", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fredericbarbier.fr", "expanded_url": "http://www.fredericbarbier.fr", "url": "https://t.co/xylHidTnIp", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 365, "followers_count": 3061, "friends_count": 1215, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 148, "location": "Audincourt ", "media_count": 109, "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "normal_followers_count": 3061, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/417049363/1490880601", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876547904994988033/_qLvaEp0_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Fred_Barbier", "statuses_count": 1885, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/xylHidTnIp", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-842102300", "sortIndex": "1725775225255099452", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4NDIxMDIzMDA=", "rest_id": "842102300", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sun Sep 23 17:37:06 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9 de la 2\u00e8me circo du Doubs | Commissaire aux Affaires Soc. | Pr\u00e9sident du GA France-Chine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 M\u00e9decin acupuncteur, \u00e9cologiste & humaniste \ud83c\udf31", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "alauzet.net", "expanded_url": "https://alauzet.net/", "url": "https://t.co/gMrisuVA6d", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1527, "followers_count": 5483, "friends_count": 1420, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 247, "location": "Besan\u00e7on, Paris ", "media_count": 734, "name": "\u00c9ric Alauzet", "normal_followers_count": 5483, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842102300/1699361779", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1539183255995424770/vmITxxiF_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ericalauzet", "statuses_count": 2857, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/gMrisuVA6d", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-216290050", "sortIndex": "1725775225255099451", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMTYyOTAwNTA=", "rest_id": "216290050", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Nov 16 08:44:48 +0000 2010", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Militant Social/\u00c9colo. 2012-2017 ancien D\u00e9put\u00e9 \u00e9cologiste du Gard sur la #Circo3006 ex. Pr\u00e9sident du syndicat des gorges du Gardon/r\u00e9serve de Biosph\u00e8re UNESCO", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "christophecavard.fr", "expanded_url": "http://christophecavard.fr", "url": "https://t.co/9RRR6IaZmT", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 297, "followers_count": 3339, "friends_count": 1957, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 134, "location": "", "media_count": 339, "name": "Christophe Cavard", "normal_followers_count": 3339, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/216290050/1418757139", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/664462898207588353/hugiIhnZ_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ccavard", "statuses_count": 2143, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/9RRR6IaZmT", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-580861660", "sortIndex": "1725775225255099450", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1ODA4NjE2NjA=", "rest_id": "580861660", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue May 15 12:48:12 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9e \u00e9cologiste de la 4\u00e8me circonscription de la Vienne 2012 - 2017", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 546, "followers_count": 6255, "friends_count": 2474, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 163, "location": "Ch\u00e2tellerault, France", "media_count": 577, "name": "V\u00e9ronique Massonneau", "normal_followers_count": 6255, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/580861660/1497444769", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/639109754644733952/3bKFeYaT_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "VMassonneau", "statuses_count": 3579, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-2383997420", "sortIndex": "1725775225255099449", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMzgzOTk3NDIw", "rest_id": "2383997420", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Square", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Tue Mar 11 17:10:07 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Nous travaillons main dans la main avec nos communaut\u00e9s et nos partenaires au service de l'innovation m\u00e9dicale", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "janssen.com/france", "expanded_url": "http://www.janssen.com/france", "url": "https://t.co/Ti9lTwaqwS", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1287, "followers_count": 5371, "friends_count": 861, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 127, "location": "France", "media_count": 2460, "name": "Janssen France", "normal_followers_count": 5371, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2383997420/1688140638", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1669359113074274306/fJN35ZWC_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "JanssenFRA", "statuses_count": 4825, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/Ti9lTwaqwS", "verified": false, "verified_type": "Business", "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-36624467", "sortIndex": "1725775225255099448", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNjYyNDQ2Nw==", "rest_id": "36624467", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Apr 30 08:39:22 +0000 2009", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "ONG reconnue d'utilit\u00e9 publique. Nous oeuvrons, depuis 1990, pour que les solutions \u00e9cologiques et solidaires deviennent la norme de demain.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fnh.org", "expanded_url": "http://www.fnh.org", "url": "https://t.co/4d7dMd031M", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 7284, "followers_count": 236193, "friends_count": 1257, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1854, "location": "Paris (France)", "media_count": 4188, "name": "Fondation Nature Homme", "normal_followers_count": 236193, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36624467/1694075773", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575383571768066048/i-0GYYRq_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "FondationNH", "statuses_count": 19906, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/4d7dMd031M", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1572239013368532994", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 190, "name": "Environmental Conservation Organization ", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-758664649894223873", "sortIndex": "1725775225255099447", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3NTg2NjQ2NDk4OTQyMjM4NzM=", "rest_id": "758664649894223873", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jul 28 14:05:23 +0000 2016", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Worldwide Vice President Cardiovascular, Metabolism and Pulmonary Hypertension, Janssen, J&J - #Partnerships #Innovation #WomenLeadership - Tweets are my own", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 40326, "followers_count": 2583, "friends_count": 610, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 36, "location": "Basel, Switzerland", "media_count": 401, "name": "Emmanuelle QUILES", "normal_followers_count": 2583, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/758664649894223873/1630401622", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394919585472819203/aeb-khGM_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Emma__QUILES", "statuses_count": 12762, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-771517543", "sortIndex": "1725775225255099446", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3NzE1MTc1NDM=", "rest_id": "771517543", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Square", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Aug 21 13:29:41 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Nous poursuivons les miracles de la science pour am\u00e9liorer la vie des gens. Partenaire Premium des Jeux de @Paris2024.\nMentions l\u00e9gales : https://t.co/8drYEG3he0", "entities": {"description": {"urls": [{"display_url": "bit.ly/3toVZfU", "expanded_url": "https://bit.ly/3toVZfU", "url": "https://t.co/8drYEG3he0", "indices": [138, 161]}]}, "url": {"urls": [{"display_url": "sanofi.fr", "expanded_url": "http://www.sanofi.fr", "url": "https://t.co/5hrYSC0kh6", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 21399, "followers_count": 30089, "friends_count": 543, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 442, "location": "Gentilly", "media_count": 5202, "name": "Sanofi en France", "normal_followers_count": 30089, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/771517543/1670333846", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542773103620722688/fiN38FIA_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "SanofiFR", "statuses_count": 12879, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/5hrYSC0kh6", "verified": false, "verified_type": "Business", "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1463615231725342722", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 685, "name": "Pharmaceutical Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-74092783", "sortIndex": "1725775225255099445", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3NDA5Mjc4Mw==", "rest_id": "74092783", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Sep 14 06:32:13 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral du World Impact Summit , ancien ministre . Enseignant a l\u2019ICP. Auteur et chroniqueur \u00e0 ses heures \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 880, "followers_count": 37054, "friends_count": 4159, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 729, "location": "", "media_count": 3261, "name": "Yves J\u00e9go", "normal_followers_count": 37054, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74092783/1655201142", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1702192937315045376/TulqpWFY_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "yvesjego", "statuses_count": 13371, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-18387196", "sortIndex": "1725775225255099444", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxODM4NzE5Ng==", "rest_id": "18387196", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Dec 26 09:33:53 +0000 2008", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "S'engager pour un monde plus juste. Le MoDem, mouvement politique pr\u00e9sid\u00e9 par Fran\u00e7ois @Bayrou", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "linktr.ee/mouvementdemoc\u2026", "expanded_url": "https://linktr.ee/mouvementdemocrate", "url": "https://t.co/DgrCZMlxGP", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 23014, "followers_count": 73622, "friends_count": 7416, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 823, "location": "France", "media_count": 3329, "name": "MoDem", "normal_followers_count": 73622, "pinned_tweet_ids_str": ["1724827314876305653"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18387196/1696354090", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1673281594377875457/h1wc3ltt_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "MoDem", "statuses_count": 48579, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/DgrCZMlxGP", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1579843827493380098", "professional_type": "Creator", "category": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-360680603", "sortIndex": "1725775225255099443", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNjA2ODA2MDM=", "rest_id": "360680603", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Aug 23 16:00:57 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Maire honoraire de @VilledeDrancy \u2022 #Drancy Membre Honoraire du Parlement", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "facebook.com/jeanchristophe\u2026", "expanded_url": "http://www.facebook.com/jeanchristophe.lagarde.3/", "url": "https://t.co/LI0hexMjBr", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 4766, "followers_count": 118981, "friends_count": 2245, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 515, "location": "Drancy, France", "media_count": 1534, "name": "Jean-Christophe Lagarde", "normal_followers_count": 118981, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/360680603/1656605424", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523355262555459585/rfP7d_TP_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "jclagarde", "statuses_count": 8687, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/LI0hexMjBr", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-819772525", "sortIndex": "1725775225255099442", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4MTk3NzI1MjU=", "rest_id": "819772525", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Wed Sep 12 15:19:35 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Le parti des solidarit\u00e9s, de l\u2019Europe, des territoires et de l\u2019\u00e9cologie.\nCr\u00e9\u00e9 par @JLBorloo, pr\u00e9sid\u00e9 par @HerveMarseille dont la 1\u00e8re adh\u00e9rente fut Simone Veil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "facebook.com/groups/1785407\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/1785407378196114/", "url": "https://t.co/ewJp5rUG5G", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2264, "followers_count": 32398, "friends_count": 1429, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 407, "location": "France", "media_count": 3174, "name": "UDI", "normal_followers_count": 32398, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/819772525/1674727066", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523906113548296192/2OyhhReI_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "UDI_off", "statuses_count": 21604, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/ewJp5rUG5G", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-187508945", "sortIndex": "1725775225255099441", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxODc1MDg5NDU=", "rest_id": "187508945", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Sep 06 12:45:09 +0000 2010", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ex d\u00e9put\u00e9e de la 3\u00e8me circonscription d'Indre-et-Loire - Vice-Pr\u00e9sidente de l\u2019Autorit\u00e9 de R\u00e9gulation des Transports", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 10735, "followers_count": 10413, "friends_count": 7029, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 345, "location": "Saint-Avertin, France", "media_count": 2748, "name": "Sophie Auconie", "normal_followers_count": 10413, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/187508945/1619894809", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344913220344098816/kiDKlBGy_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Sophie_Auconie", "statuses_count": 17695, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-353809860", "sortIndex": "1725775225255099440", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNTM4MDk4NjA=", "rest_id": "353809860", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Aug 12 17:31:00 +0000 2011", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 22001, "followers_count": 581, "friends_count": 1986, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 72, "location": "Paris", "media_count": 2990, "name": "La Colonge", "normal_followers_count": 581, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/353809860/1443978751", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978192153871618049/6t29s5fD_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "LaColonge", "statuses_count": 18278, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-521452856", "sortIndex": "1725775225255099439", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1MjE0NTI4NTY=", "rest_id": "521452856", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"protected": true, "can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Sun Mar 11 16:22:06 +0000 2012", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Ni\u00e7ois et fier de l\u2019\u00eatre \u2022 #EDHEC #MakeAnImpact \u2022 #Nice06 #ILoveNice", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 6602, "followers_count": 1831, "friends_count": 875, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 47, "location": "Nice, Alpes-Maritimes", "media_count": 374, "name": "Lucas Magliulo", "normal_followers_count": 1831, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/521452856/1655834712", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1539308397840900097/2PGJU56p_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "magliuloLucas", "statuses_count": 10208, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-1002365712", "sortIndex": "1725775225255099438", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMDAyMzY1NzEy", "rest_id": "1002365712", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Dec 10 20:00:50 +0000 2012", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Adjointe au Maire de Nice\n\nConseill\u00e8re M\u00e9tropolitaine NCA\n\nConseill\u00e8re D\u00e9partementale Nice7", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 14744, "followers_count": 2201, "friends_count": 940, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 19, "location": "Nice", "media_count": 691, "name": "Fatima Khaldi-Bououghroum", "normal_followers_count": 2201, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1002365712/1700078487", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662707799548100609/7xsEGb2e_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Fkhaldi06", "statuses_count": 1404, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-464058648", "sortIndex": "1725775225255099437", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0NjQwNTg2NDg=", "rest_id": "464058648", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Jan 14 19:59:39 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Histoire, d\u00e9bats d'id\u00e9es, politique.\nElu Municipal et M\u00e9tropolitain Nice: circulation, stationnement, transports.\nA droite: souverainet\u00e9, autorit\u00e9, libert\u00e9 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 10451, "followers_count": 5244, "friends_count": 2570, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 60, "location": "Nice", "media_count": 1836, "name": "Ga\u00ebl Nofri", "normal_followers_count": 5244, "pinned_tweet_ids_str": ["1364256261630529548"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/464058648/1524647604", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1532102604712443906/_OIx3N7H_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "GaelNofri", "statuses_count": 6727, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-4159105092", "sortIndex": "1725775225255099436", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0MTU5MTA1MDky", "rest_id": "4159105092", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Nov 07 17:07:05 +0000 2015", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Adjoint au Maire de la Ville de Nice Conseiller D\u00e9partemental des Alpes-Maritimes - Canton Nice 5 Avec @cestrosi", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 6465, "followers_count": 2619, "friends_count": 408, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 25, "location": "Nice", "media_count": 1129, "name": "Franck MARTIN", "normal_followers_count": 2619, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4159105092/1621152658", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635754990273740807/XIEswjEP_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "FranckMARTIN06", "statuses_count": 2473, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-85947555", "sortIndex": "1725775225255099435", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4NTk0NzU1NQ==", "rest_id": "85947555", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Oct 28 23:57:13 +0000 2009", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Pr\u00e9s. d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de l'Office de Tourisme M\u00e9tropolitain @ExploreNCA, Pr\u00e9s. palexpo/Nikaia, Pr\u00e9s. @LesCentristes_ des Alpes-Maritimes D\u00e9put\u00e9 honoraire, Avocat", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 3061, "followers_count": 7269, "friends_count": 1580, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 165, "location": "#Nice06, #ILoveNice, #France", "media_count": 1584, "name": "Rudy Salles", "normal_followers_count": 7269, "pinned_tweet_ids_str": ["1217180732067655682"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85947555/1589958276", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867330379518181376/Y38372OM_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "rudysalles", "statuses_count": 8637, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-770957104152768512", "sortIndex": "1725775225255099434", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3NzA5NTcxMDQxNTI3Njg1MTI=", "rest_id": "770957104152768512", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Aug 31 12:11:12 +0000 2016", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 D\u00e9put\u00e9 LR des #AlpesMaritimes. \u2696\ufe0fMembre de @AN_ComLois. \u00c9lu \u00e0 #AntibesJuanLesPins.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "ericpauget.fr", "expanded_url": "http://www.ericpauget.fr", "url": "https://t.co/lPUBIrUals", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 29006, "followers_count": 7366, "friends_count": 1030, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 154, "location": "Antibes,Alpes-Maritimes,France", "media_count": 3077, "name": "Eric PAUGET", "normal_followers_count": 7366, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/770957104152768512/1510168682", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278690541215965184/0yYkbuUY_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "EricPAUGET1", "statuses_count": 8637, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/lPUBIrUals", "verified": false, "verified_type": "Government", "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1458493124544811009", "professional_type": "Business", "category": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-486927132", "sortIndex": "1725775225255099433", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0ODY5MjcxMzI=", "rest_id": "486927132", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Feb 08 20:32:59 +0000 2012", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9 du Territoire de Belfort / Conseiller D\u00e9partemental de Belfort / @lesRepublicains", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2672, "followers_count": 7096, "friends_count": 972, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 139, "location": "Belfort", "media_count": 378, "name": "Ian Boucard", "normal_followers_count": 7096, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/486927132/1513193281", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1718966313844867072/NGsHyK-L_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "IanBoucard", "statuses_count": 2519, "translator_type": "none", "verified": false, "verified_type": "Government", "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-2833916030", "sortIndex": "1725775225255099432", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyODMzOTE2MDMw", "rest_id": "2833916030", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Sat Sep 27 10:56:58 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Lived & Loving China, Beijinger by Heart! \nFan of XiJinping's Wisdom on Governance, Poverty Allevition, SharedFuture for Humankinds, BeltandRoad & Movieprenaur!", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "eng.yidaiyilu.gov.cn/wap/wap.htm", "expanded_url": "https://eng.yidaiyilu.gov.cn/wap/wap.htm", "url": "https://t.co/8XxMMjRjEu", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 51934, "followers_count": 1880, "friends_count": 1356, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 58, "location": "Beijing, PRC & Dodoma,Tanzania", "media_count": 2877, "name": "\u7f57\u6587\u5fb7(TheRaghav)", "normal_followers_count": 1880, "pinned_tweet_ids_str": ["1241080596304199680"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2833916030/1697650564", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373615193993965571/Tkm3PcqC_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "raghavan1314", "statuses_count": 18117, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/8XxMMjRjEu", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-59800834", "sortIndex": "1725775225255099431", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1OTgwMDgzNA==", "rest_id": "59800834", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Fri Jul 24 14:51:23 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\ud83d\udd38D\u00e9put\u00e9e de Paris. 2017-2022 \ud83d\udd38Maire du 17 \u00e8 2008-2017. \ud83d\udd38Conseill\u00e8re r\u00e9gionale 2006-2017 \ud83d\udd38Conseill\u00e8re de Paris depuis 2001", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "brigittekuster.fr", "expanded_url": "http://brigittekuster.fr", "url": "https://t.co/hbPyvCkmZh", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 25364, "followers_count": 16489, "friends_count": 2089, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 331, "location": "Paris", "media_count": 3440, "name": "Brigitte KUSTER", "normal_followers_count": 16489, "pinned_tweet_ids_str": ["1664378529021132800"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59800834/1664999939", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571984846850822150/nhtivbJg_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "brigitte_kuster", "statuses_count": 27432, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/hbPyvCkmZh", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-28214411", "sortIndex": "1725775225255099430", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyODIxNDQxMQ==", "rest_id": "28214411", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Apr 01 22:32:14 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 D\u00e9put\u00e9 #circo6207 | Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral Adjoint @lesrepublicains | Whip @AN_AfEtr | VP @AN_AfEur | \u00c9lu #Marck & #GrandCalais | Porte-parole @republicains_AN", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "phdumont.fr", "expanded_url": "http://www.phdumont.fr", "url": "https://t.co/kEKsk499Zw", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 696, "followers_count": 18857, "friends_count": 574, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 225, "location": "Marck", "media_count": 2400, "name": "Pierre-Henri Dumont", "normal_followers_count": 18857, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28214411/1618942310", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1612421603593261058/8AkGGaN0_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "phdumont", "statuses_count": 16585, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/kEKsk499Zw", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-550352602", "sortIndex": "1725775225255099429", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1NTAzNTI2MDI=", "rest_id": "550352602", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Apr 10 18:50:48 +0000 2012", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9e de la Savoie,\nConseill\u00e8re R\u00e9gionale Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes,\nAdjointe au maire de Montaimont", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "emiliebonnivard.fr", "expanded_url": "http://www.emiliebonnivard.fr", "url": "https://t.co/rvhVaCwBNP", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 492, "followers_count": 3731, "friends_count": 2303, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 137, "location": "Montaimont, France", "media_count": 108, "name": "Bonnivard Emilie", "normal_followers_count": 3731, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/550352602/1507462360", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393487437968646146/TRl5n2sY_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "BonnivardE", "statuses_count": 743, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/rvhVaCwBNP", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-3805750755", "sortIndex": "1725775225255099428", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozODA1NzUwNzU1", "rest_id": "3805750755", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Sep 28 17:13:27 +0000 2015", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9 de l\u2019Is\u00e8re - Vice-pr\u00e9sident de la Comm. @AN_AFSOC - Conseiller @auvergnerhalpes - Pr\u00e9sident @Republicains38 - BP et CNI @lesRepublicains - Cardiologue.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "yannickneuder.fr", "expanded_url": "https://yannickneuder.fr/", "url": "https://t.co/eFVsvmNzVk", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1541, "followers_count": 3809, "friends_count": 381, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 74, "location": "Saint-Etienne-de-Saint-Geoirs", "media_count": 794, "name": "Dr. Yannick Neuder", "normal_followers_count": 3809, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3805750755/1672224702", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1674786429678026756/1lnXFzdq_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "yannickneuder", "statuses_count": 2079, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/eFVsvmNzVk", "verified": false, "verified_type": "Government", "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-3648866671", "sortIndex": "1725775225255099427", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNjQ4ODY2Njcx", "rest_id": "3648866671", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Sep 22 12:58:11 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Maire de Cours - Pr\u00e9sident @OuestRhodanien - Vice-pr\u00e9sident d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 d\u00e9partement du @rhone_fr - SG @OserLaFrance - d\u00e9put\u00e9 honoraire", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 589, "followers_count": 3992, "friends_count": 981, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 98, "location": "Rh\u00f4ne, Rh\u00f4ne-Alpes", "media_count": 153, "name": "Patrice VERCHERE", "normal_followers_count": 3992, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3648866671/1593771108", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276525158224859137/m6dmot18_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "PatriceVerchere", "statuses_count": 1257, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-3906442118", "sortIndex": "1725775225255099426", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozOTA2NDQyMTE4", "rest_id": "3906442118", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Oct 15 20:40:33 +0000 2015", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9 de Haute-Loire. Conseiller r\u00e9gional Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. Vice-pr\u00e9sident de l\u2019ANEM.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "facebook.com/VigierJP", "expanded_url": "http://facebook.com/VigierJP", "url": "https://t.co/EyC3LJ08mo", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 20, "followers_count": 2509, "friends_count": 1063, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 114, "location": "Haute-Loire, Auvergne", "media_count": 104, "name": "Jean-Pierre Vigier", "normal_followers_count": 2509, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3906442118/1521052042", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115610769033449472/0l002EoF_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "J_PVigier", "statuses_count": 270, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/EyC3LJ08mo", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-3060130660", "sortIndex": "1725775225255099425", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMDYwMTMwNjYw", "rest_id": "3060130660", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Feb 24 20:11:40 +0000 2015", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "D\u00e9put\u00e9e de Haute-Loire et Conseill\u00e8re r\u00e9gionale Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 475, "followers_count": 2703, "friends_count": 243, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 111, "location": "Yssingeaux (43)", "media_count": 326, "name": "VALENTIN Isabelle", "normal_followers_count": 2703, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3060130660/1528122452", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890252138126995457/cYxM9Sdl_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "isavalentin43", "statuses_count": 1239, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-807531084678385665", "sortIndex": "1725775225255099424", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4MDc1MzEwODQ2NzgzODU2NjU=", "rest_id": "807531084678385665", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Dec 10 10:23:08 +0000 2016", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 D\u00e9put\u00e9e 4\u00e8me circonscription de la Dr\u00f4me #circo2604\n\u25aa\ufe0f Conseill\u00e8re d\u00e9partementale Canton Dr\u00f4me des Collines\n@La_drome #lesRepublicains", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "emmanuelle-anthoine.fr", "expanded_url": "http://www.emmanuelle-anthoine.fr/", "url": "https://t.co/ZOGo2jKK0z", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 466, "followers_count": 2193, "friends_count": 446, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 117, "location": "", "media_count": 128, "name": "Emmanuelle Anthoine", "normal_followers_count": 2193, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/807531084678385665/1621354894", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046407027860406272/hie0JZw2_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "eanthoine26", "statuses_count": 523, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/ZOGo2jKK0z", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1465282392705359878", "professional_type": "Creator", "category": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-366628598", "sortIndex": "1725775225255099423", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNjY2Mjg1OTg=", "rest_id": "366628598", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Sep 02 14:37:05 +0000 2011", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Agricultrice \u2022 Pr\u00e9sidente du @COPACOGECA & d\u2019@epiterre. Ex- Pr\u00e9sidente de @FNSEA   - Pour une Souverainet\u00e9 Agricole & Alimentaire \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 durable !", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 6102, "followers_count": 35404, "friends_count": 9909, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 384, "location": "Bouill\u00e9-M\u00e9nard", "media_count": 2063, "name": "Christiane Lambert", "normal_followers_count": 35404, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/366628598/1681370460", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306900300498907137/N0DiNqwe_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ChLambert_FNSEA", "statuses_count": 24745, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-866910959037804544", "sortIndex": "1725775225255099422", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4NjY5MTA5NTkwMzc4MDQ1NDQ=", "rest_id": "866910959037804544", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Tue May 23 06:57:33 +0000 2017", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Directrice G\u00e9n\u00e9rale & aAssoci\u00e9e S.A.S. Beezou \ud83d\udc1d\n\u00c9lue CCI 31 & R\u00e9gion-Vice pr\u00e9sidente commission des march\u00e9s. \u00c9lue CDT31", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 5546, "followers_count": 1770, "friends_count": 4093, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 8, "location": "Blagnac, France", "media_count": 197, "name": "SCHMITZ", "normal_followers_count": 1770, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/866910959037804544/1696380252", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609342621498970112/iGUZnqjU_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Lucie78Schmitz", "statuses_count": 463, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-885051305835802625", "sortIndex": "1725775225255099421", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4ODUwNTEzMDU4MzU4MDI2MjU=", "rest_id": "885051305835802625", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Jul 12 08:20:49 +0000 2017", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "VP de France \u00c9cologie  D\u00e9put\u00e9 de Haute-Garonne 2017/2022", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 3905, "followers_count": 3805, "friends_count": 4065, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 91, "location": "Haute-Garonne", "media_count": 1427, "name": "Pierre Cabar\u00e9", "normal_followers_count": 3805, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/885051305835802625/1677319441", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1554376525776146432/GXWq_EUE_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "PierreCabarefr", "statuses_count": 3955, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "user-80071647", "sortIndex": "1725775225255099420", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineUser", "__typename": "TimelineUser", "user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4MDA3MTY0Nw==", "rest_id": "80071647", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Oct 05 17:02:15 +0000 2009", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Pr\u00e9sident-Fondateur de #Convergences, cabinet de conseil #immobilier | Ancien D\u00e9put\u00e9 | Investisseur @NimbusFrance", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 21216, "followers_count": 8983, "friends_count": 3529, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 224, "location": "Toulouse / Paris ", "media_count": 1114, "name": "Mickael Nogal", "normal_followers_count": 8983, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80071647/1499016611", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485746097062563841/6Kmqx_8X_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "MickaelNogal", "statuses_count": 9874, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}, "userDisplayType": "User"}, "clientEventInfo": {"component": "FollowingSgs", "element": "user"}}}, {"entryId": "cursor-bottom-1725775225255099419", "sortIndex": "1725775225255099419", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "1656915186786522472|1725775225255099417", "cursorType": "Bottom"}}, {"entryId": "cursor-top-1725775225255099470", "sortIndex": "1725775225255099470", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "-1|1725775225255099470", "cursorType": "Top"}}]}]}}}}}}